為理想而做自己認為正確既事

係要預左好多人唔滿意同反對
理想同屈辱邊樣重要？

推